1500蚊一日，買晒你啲annual leave你肯唔肯?

要錢唔要假
大假最緊要

得1500

白痴，日薪都唔止呢個價啦
$2000 係基本wo

係咪傻撚左 1500一日都要諗下啦

高登仔個個日薪1500

睇黎你真係傻撚左

咪1500一日

會蝕

日薪半價仲要放少日假真係你返埋我嗰份

月入7皮

要
sick leave搞掂

標準答案
賣晒之後請no pay leave

BTW 連登人工吹水大會正式開始

巴打識玩

為左可以返工，我會倒貼1500求佢比我返

同日薪一樣

戇鳩仲少過我日薪

老實 好 但貴小小兩千得唔得

我日薪唔高，5K 1日即deal

汪汪

買晒？
我俾三千
加我一倍假

3000一日加一倍假?

1500 買一日，我願意啊
利申，唔鐘意放假

賣一半OK?

要假唔要錢

反正有假都唔知做咩好
去馬

普普通通月入3萬 五天工作
當扣返 一年十五日大假，公眾假期12日

一個月返 30-2.5-8 大幾二十日工
平均日薪已經高過千五 ，賣假蝕呀

倒貼1500一日番工都制 為公司著想

1500一日 10AL 都成15000啦
可況好多人根本唔止10al
有得賣假梗係賣

不過如果日薪1500 應該一個月正常都30K到

仲少過正常一日人工唔賣

我日薪得七百
其實六百我都肯賣晒

下？7萬連得閒食豪啲都難啦
起碼20萬先叫普通囉

肯又點，你比錢?

1500一日咁撚抵, 有無得同你買番轉頭呀

咁我就唔洗做日日嘆世界喇, 正呀喂

仲少過day off OT，不了

辭職咪得lo,

肯
本身都係返去做樣
一年返唔夠100日工

文盲？

癡線出咁800 一日都大把人狗衝
.港奴logic, 你唔賣 我賣埋你個份jpg

e度個個幾萬返廿日無5000都平唔返日薪

個個咁高人工

辭職有糧出?

1500一日狗也不屌 大佬我週薪百幾萬港紙 1500想買起我一日？
利申：踢緊英超

吹水大會正式開始

$1500最多買到半個鐘

係咪以為自己好風趣

呢度個個都咁高人工

點解唔辭職？